想買部iphone xs 點買最平？

去邊度買？用信用卡優惠？
定0機價出機好

買部X再同自己講係Xs

唔該哂巴打 你好幽默

咁買呢

同我買
TG:@kennethkuma

未拆盒？全新？

推

恒生卡加豐澤 有$350 回贈 ，用mobile pay再多$50

如果用埋冬日激賞個回贈，優惠期碌滿15000 再回贈$200

另外見到張毛記所有iPhone -$300

利伸：昨日出左機

仲有hsbc 係百記有優惠
但我冇hsbc卡，所以冇問玩法

淘寶

恆生有個iPhone 優惠，仲送多個一年爆芒免費更換

好危 ，淘寶係最強嘅

咪又負我皮，邊個負就邊個成世唔好用

先達平

買XR啦 xs好傷眼

認真 懢幾千又冇分別

搵個好傾啲嘅apple store 職員睇吓幫唔幫到手

唔該晒巴打

我都無 得張濕鳩enjoy card

點優惠法？用恆生卡 去apple store買？

屌你啦 淘金比狗用

2手當新機賣 不了

我買比女朋友 佢想要xs
我自己都唔捨得換

我唔想大時大節搞到人地無左份工
又樣衰 成個乞衣咁 做唔出

可憐你

二手機一定最平

上次去百記問過
Hsbc用apple pay買好似最多有700蚊獎賞錢回贈

咩卡都係？

無問清楚
剩係知hsbc

先達

我聽日去問下先 我聽日就買

先達問過一間全新有單xs256 $9300

你買x比佢應該分唔到掛

班港女仲精過佬,分手就手

先達真係不了 我唔熟電話 唔知佢會出咩古惑
慳左幾佰蚊 一陣買左2手 水貨就唔好啦
先達狗信唔過

不過都多謝你先

巴打我都諗緊聽日買部xs送俾條女
前幾日激嬲左佢

老實講 唔好撚on9 買野去tum
今次買xs 下次佢嬲 你又送咩 再下次？不停loop
咁樣好快散 唔好將感情建立係物質上面

我送係因為生日加聖誕

要條仔買電話俾自己，我係你飛撚咗佢算

佢無叫我買 係早幾個月佢講過想換
佢電話都用左兩年幾
佢到依加都未知我會送電話比佢
我自己想送

咁我勸你咪做呢啲on9嘢

Why?

好男友

基本野啦

我都送左xs，其實唔駛理人
我有層樓都淨係寫左老婆名

我無理人呀 好奇問下佢點解姐

痴撚線，層樓佢有冇份供

到分手嗰陣你就會發現自己好撚蠢 睇你呢個post就知你唔係有錢到覺得買一部xs只係濕濕碎

仲有，佢有冇送過名貴嘢俾你先